[又係我呀]Umarex P-08 WWII edition

小弟今日用六嚿幾水買咗把嘢，支嘢用co2， 而彈藥就係4.5 mm steel

官方fps係300，而每粒4.5 mm steel BB 重0.32至0.34 gram

計番起啫係每槍1.3至1.4焦耳

我想問殺傷力會唔會太大？

以前玩開green gas氣槍都係0.9幾焦耳， 今日燒槍嗰陣打到鋁板穿窿咁濟，搞到而家唔敢再用

其實1.4焦耳係咪好容易入肉，雖則香港法例係低於兩焦耳( 利申淨係諗住射死物 ) 但係好驚整到人

今晚up唔到圖

屋企玩1.4焦耳嘅槍會唔會太危險

pish

4.5mm鋼珠唔係用黎俾你射人打game㗎哥仔

我知呀大佬所以咪話我打靶用囉

咁你擔心d乜

穿透力太強，直接打爆3cm報紙、打穿個尼龍網

咁你屋企個gun range接得住，附近冇其他人，帶副protective glasses咪打，3cm報紙唔得咪6cm, 鐵絲網打得穿咪唔好打鐵絲網囉，唔得咪唔打，唔係你想點